賤賣健身中心一個月會籍

自己出價

200

FFG 冇人想去

201

點解唔1蚊起bid???
不如重新黎過
我先
$1

大飛你出幾多錢我出多一蚊

咁就難計啦

認真有性趣
但會唔會成個月都係一路玩一路狂sell你，sell到你嘔個種架？

FFG喎

難計阿 咁就唔好計啦

肯定會

咁真係送都唔要

成日係fb ig 叫春想引厹join
終於到連登叫春
搵毒撚厹生意

一定啦，這裏是香港

寫明不能轉售喎